今年Dse痴9線

外國都停左大考，係香港一意孤行係都要開考。入試場之前要比健康申報表已經好煩，仲要入到去等多15分鐘探熱。成日系統都痴L線，係咪要玩死學生

你聽日要考?

讀ive啦你🙈

你讀咩咁？

如果依家日日仲幾十本地個案，就緊係痴線
依家十日有九日0本地個案，唔搞先痴線

你都要？

南韓國會照選都係咁

大學畢業

你讀ive啦

你呢d社會垃圾根本有冇肺炎都唔會考到大學，跟住又想全村人陪你攬炒。呢啲咪正宗自私撚囉

好叻啊你

唔係 我係你大大大大師兄

樓豬加油

咪又係考

加油，真心嘅。
政府個安排咁反覆係真on9嘅，事到如今唯有好好努力，好嗎？

知道 我會努力架啦

咪又係死死地氣考

戴個口罩考試真係咁難？
如果我今年考
我寧願快快手考左佢

岩啊，無得簡既政府

毅進仔

係安排問題，全場咁多人 要等每個人check完都成個鐘

出嚟做

巧驚中招
巧想取消

我識啲人想考喎 其實唔考個計法對啲Banding低啲嘅學校唔公平

D人惡撚到

你地唔考試唔畢業
市場邊度搵大批勞工幫手做野

其實避左最高風時期
而家仲要單位數增長
考都正常嘅
佢又一早講左4月尾考
On schedule姐

有啲垃圾健康申報同探下熱保障大家無壞

外國而家係爆到七彩
人地啲Case數量多咁多
好難拎黎比

其實推遲得唔得？我唔係唔想考，但連商店都有限制既時間，係咪真係合適？

係，我都感覺係。所以個方案係行唔通

屌你搞到人地無藉口喇

啱曬。啱啱係隔離foodpanda個po過黎，真係發現好多香港人好自私，如果香港將來真係民主化咗，比佢地參與統治都係死cA

你擺到明未溫晒想遲d考啦

咁又唔可以咁樣睇小人地嘅上面嗰位ching我哋Kong u見啦

ps：不過你去space，我去本部啊柒頭

一出考場，就俾黑警告限聚令

其實可唔可以唔好咁誇張？個個戴晒口罩，張枱又會隔好遠，又會探熱，其實有咩咁危險？定係你班人係過去三個月冇出過街？

扮乜撚野驚中招呀
人地英國死左萬幾人點同

讀ive啦你

跟本唔應該咁快考 拎d 學生嚟試驗

天氣熱額探一定唔準 應該好多人考唔到

晨早拎咗幾百萬打工仔嚟試驗啦！呢啲你又唔講

見到樓主啲邏輯都知考唔考冇乜分別下年再努力啦

休息下體溫就回覆正常㗎啦

覺得危險可以唔考
下年努力啲

成日話唔應該考唔應該考
好想又溫多一個月書？
係就嗱嗱聲考完佢啦

Agger💩

agger

冇信心又驚咪SKIP左佢下年REPEAT
反正你要求停考都係SKIP 一年
完全自己係有選擇權利

根本就冇行得通嘅方法
除左快快趣趣考撚咗佢

認真拖一年你地仲煩

唔得 專心溫書罷啦你

Retaker點算？🤣

所以只能說加油啦努力考DSE作最後準備

樓g下年再努力

宜家啲哥哥姐姐真係好惡啊，原來意見唔同就比人踩到落地底

怕中武肺咪唔好考lor
有咩咁難處理?

啲人日撚日番工搭車搭地鐵都無事啦 你班on9 中學生考個試帶撚曬罩洗死咩 自己未撚溫曬又話聽日考推學生去死 根本戇鳩

你唔洗覆依條友 我諗大多數人都block咗佢

真，建議樓主abs

樓主幾多日冇出過街

一早blk左
大家可以blk埋佢

係

佢保安黎

我都Block咗

真架？

你班人考又屌唔考又屌

用而家香港爆發程度黎做停考理由真係笑撚死
黨鐵日日沙甸魚mode都未撚爆，同我講d枱隔到咁撚疏仲要面對背同唔講野考，咁都有得驚既話真係建議你今年收皮等下年算

出名user黎

常見五毛
block左好耐

唔好諗咁多了，事到如今，加油各位

多謝大家支持，要加油啊各位考生

溫下書啦，仲上連登考你就考硬

Block咗 睇唔到 佢講咩？

40000幾ID都係中六佢中二上連登？

而家本地個案0個左幾日
過去十四日都好安全

冇必要停考
一個考試唔係得考生係持分者

要你填下野, 提早去量體溫唔係咩大要求
你作為考生早到試場已經係本份

準備充足既就驚冇得考

冇信心既就......

聽日考試，而家仲上連登mon po

專心溫書啦

乜呢度D人講野咁mean既
我覺得今年係痴9線 但有得考好過冇得考 一定唔會用banding來計分/入大學
不過個19政府乜撚都做唔到

教我點放鬆，我好緊張，好似急屎但係又搵唔到廁所咁

Hi 毅進仔

台灣都冇停啦
香港又唔係大爆發 停乜
全世界係咪 日本英國美國意大利
佢地爆到on9梗係乜都停架啦

係 第一句就話我係社會垃圾

非本地個案唔傳人的

停課 之後叫你考試

考唔到咪走後門入U
利申 正有此打算

其實有信心，校内成績都好好

政府就係知反中亂港既都係有知識既人
最好佢地中哂肺炎

感覺上政府係想玩死我地班學生

人生贏家

個堆恐懼廢青可能恐懼到覺得而家搭黨鐵同死冇分別
諗到佢地個恐懼樣已經好想笑

係梁天琦啊！！你衝都未怕，區區考試怕咩

你照鏡見到自己個樣會唔會笑

根本政府延期/取消DSE都會俾人屌㗎
咁咪索性照考囉

取消被人屌得仲甘

又係你呀保安

唔考dse你班中學雞咪又係周圍出街躝

94年？

有冇人知啲大陸學生點考？嚟哂香港？

香港乜事都冇 咁都想推遲？
溫書啦垃圾 驚既咪自己遲一年考

你考完讀緊?
好少應屆咁大口氣

教育局：到時啲學生舐嘢咪再停囉

On9

ching你有興趣可以留tg，放榜嗰日我影張cert過你睇

所以驚真係可以唔去考
又冇人用槍指住你個頭迫你考

佢讀屎片

你番咩工？

點on9法啊，香港依家情況穩定咗咁多，大家帶曬口罩，又有一定距離，風險已經大大降低啦依家又唔係逼你考，你可以選擇下年考，最多免費比你囉。但你憑咩剝削勁既學生同retaker想考既權利？我認為呢個決定已經係最好既決定

佢地放棄兩代人
特登的

讀唔到大學就算係到扮讀過
平時比人笑得太多？

好好彩黃店

冇興趣

其實係，仲要考試之前咁緊張，個身熱少少都好正常
俾佢check到高溫唔俾入，就更加緊張，更加熱

係邊架

你想返工？

講緊你後面啲野

好多連登仔得10隻手指，做鍵盤俠，又話跟學校predicted grade，又話全世界留級一年，真係笑撚死人。民主化雖然比獨裁好好多，但亦有其弊端，下下要比你地嗰幾句唔合理唔負責任既意見所影響。
利申：非五毛非藍絲，議事論事

你老母獨裁者又有幾撚醒呀
咪頂多淨係識得內狗咬狗權鬥
咪撚借d2

係勁既直接po上黎啦

我冇話獨裁者好兩者都有好處壞處，唔係話獨裁只有壞處民主只有好處。社會上好多蠢人好容易比人影響，就好似無端端一堆人鼓吹停考dse，咁令人滿意既解決方法諗到未？未啊嘛。

有人反對既方案就代表有可以改進既地方
如果好似你咁假設所有反對者係弱智
所以唔使聽佢地講野
只會係偽民主制度

你怕開考根本係你準備不足 扮乜撚野

去考DSE接近無interaction，又check哂體温又隔撚到勁遠，除非你break除哂罩同其他人講野、奶枱、周圍摸然後放入口，我睇唔到有幾危險

我都比較支持係暫停
至少我覺得要28日內冇任何新確診先係放心俾學生考
利申：grad左

咁你咪唔好考 政府做乜都俾你鬧 取消左 啲準備好嘅人咪一樣屌

岩呀, 班人成日話香港呢樣唔好果樣唔好
又話要民主自由
挑,又無人用槍指住佢地叫佢地留係香港

冇錯啦，教科書都有講，呢個正正係民主既其中一點弊處，永遠冇辦法satisfy所有人既需要，聽黎聽去，究竟幾時先考dse？ 不過我想帶出既point唔係呢個，依家社會上真係有好多蠢人，好容易比人帶風向，一時又話要塞咗商場啲廁所佢，一時話要搞foodpanda幫人加料，一時又話取消dse全民留級一年，仲要唔少人支持，真係笑撚死人。

其實講危險 試場點都唔會危險得過搭公共交通啦
成架車幾十人 搭長程都個幾兩個鐘
坐得又逼
如果因為覺得試場危險而唔考dse 咁香港全部公共交通都應該停添啦
更何況試場做足措施 風險已經唔高

認同,D防疫措施同帶口罩都係多餘

唔鍾意真係可以移民嫁wo
有咩問題

考DSE接近無INETRACTION都講得出
考前 放BREAK 考後 成堆人圍爐吹水 點會冇

何不食肉糜

你仲有幾日就考 你都知呢個係改變唔到既事實 不如覆少陣連登番去溫書爭取多幾個香港人學位好過啦

咪係,好似中共咁做乜都只可以讚就最岩

你好撚醒？

串到

成班人屌個學生都唔屌柒個政府
連登仔質素每況愈下

無問題呀,巴打 我係認同你架 支持

晉咩惠帝姐
移唔到民係因為廢同窮炸wo
唔通因為香港是你家咩

邊個字睇得出係咁解?

咪撚咁肉酸啦
聽日就考啦. 仲得閒係度怨要考果班
算把啦

開考又俾人屌有肺炎
唔開又俾人屌呢D野唔停得
最好既方法就係你自己唔好去考
弱撚智係咪要全世界同你DEFER一年?
SARS個陣咪又係咁
去做外賣仔吧啦你
反正你都入唔到U

有料到唔怕沙塵啦,反而話樓主果班又唔見有一個半個出黎貼CERT

咪mention咗囉
難怪你唔想開考
而且考完唔面對面吹水扣分既，會唔合格既

你有乜妙計

洗唔洗我影架車同D錶比你睇?

唔蠢囉。算把啦斗唔過就唔好覆啦，好柒啊。

岩呀 無妙計就咪屌政府啦
信政府唔驚!

呢個post啲留言真係好撚低質
唔同意樓主講嘢其實冇問題用返啲理據反駁 淨係喺度一味人身攻擊人同詛咒人入唔到U 送外賣

其實我都覺得今年好慘 但溫好書嘅人 真係唔會影響好多

係人都知獨裁冇好野
但係樓上巴打係講緊民主都有弊處

第一日上連登咩

比樓主一D正能量 加油啊！嚟緊呢個月唔好上連登 唔好對答案

從你頭2行字睇得出香港已經好安全
所以我個人認為防疫措施同帶口罩都係多餘

利申: 考完AL好多年

聽日考已經係最好嘅方案 你想延到幾時？
你唔想考嘅咪下年考
想考咪聽日考
唔明有乜問題

鬥身家嗰條撚樣

我都無諗過咁都會比人話

無問題

加油呀

人地問緊你有咩妙計wo
你正正經經答返人好wo

你驚中招咪下年

巴打你邏輯有啲問題。你問唔鍾意點解仲要stay，我咪答你唔係個個都afford到囉。講真冇嗰二千萬點會走啊。因咩嘢香港是我家？其次，朋友家人都係個因素啦，你唔比人social bond強唔想走，希望香港可以變得更好、更宜居咩？

我認同佢無妙計就唔好出聲屌喎
仲要我答佢有咩妙計?

你試吓溫好曬無啦啦話延遲 再延遲
本來一早放假依傢搞到溫多一個月書
我有兩個補習學生中六明佢地Struggle緊啲乜

樓主考唔考都冇U讀，有咩分別

你都傻既 唔考佢地仲撚慘

工都未停 dse 怕乜

見字聽日睇錯試題、做漏一頁、填錯MC、離題格點都中一樣
冇得解鎖 只求唔好見到 零可信其有

溫書啦

我咪答左你因為窮同廢先會stay lor

朋友家人？你感情用事都係你on9炸wo

唔使考見到會點
利申2028dse

sor
get錯野tim

我覺得冇問題，
有料既人就想快啲考，考完可以入三大，
冇料既人就唔想考，用校內成績入U，
人哋做多少少有咩問題？ 有心考既人個個都會早到

完全唔知屌咩 兩個選擇：一係就考 一係就靠校內成績估 你自己選擇 一係風險，一係唔公平

支國高考都延遲到7月....
係唔係想比d藍絲學生早d畢業出嚟入去做黑警？

仲有鬼風險咩
日日單數輸入個案，試場d枱疏到咩咁，仲要已經面對背坐，咁都驚真係收皮算啦

咁樓主唔好考
表示對政府政策及制度嘅不公以示抗議

最好笑就係有班人平時都照出街食野
隔枱1.5m冇口罩唔驚
隔1.8m戴口罩就屌晒鬼

...你諗一諗先。
1.你問點解唔鍾意都唔走
2.我答你唔係個個afford到
3.你覆我因為窮同廢，並唔係因為愛香港
咁你第三點只係重複緊第二點，並加以補充
再者，香港因為個政治環境變得唔宜居，唔鍾意香港，咁就一定要走？人地treasure social bond同其他野eg方便度、社經地位 所以唔走唔得？人地正正因為唔鍾意現況，希望改變，又唔得？

支持你除口罩
我淨係支持如期考
凡事要平衡唔同野後果
亦唔覺得考個試就係推學生去死

不過點都好啦
聽日就係考
唔放心既咪abs 囉
下年再考過

見到上面有d假膠仲想spin去政府決定照考係失當真係笑撚死

原來咁多人block 咗個戇鳩仔

請唔請人

人地繼續dse係就d蝗出年繼續入黎讀u , 你估係為香港人著想？

請

ching你係咪搞錯左d咩?
我係直接話唔鍾意就走wo冇問過wo

贈八字真言:
丟掉幻想，準備考試

一早講過限聚令等一系列措施根本就冇意思
因為冇嘢危險得過你嘅Office丶上下班途中嘅街道及公共交通工具，呢啲時間丶地點，人流係最高峰

既然冇呢啲禁足令，就冇咁樣嘅必要做咁多限制性擾民措施，因為呢啲嘢根本就唔justifiable

可惜比親病毒派窮追猛打

ching咁我咪答翻你其實好多人都afford唔到囉，afford唔到又唔係罪...同埋就算afford到都有其它因素令佢唔想走囉...所以唔係話唔鍾意香港就走，回應翻你第一個論點。

溫書啦仲出post

姐係考830，要815到？？過左815當遲？？

樓主新年到依家 有冇出過去堂食過一次

咁點解afford唔到咪就係因為窮同廢炸嘛

點解冇能力唔好生仔呀，因為aforrd唔到囉，點解afford唔到咪因為窮同廢囉

窮同廢係afford唔到既原因，唔係補充黎

感情因素答左

其實根本都冇解決方法
考唔考都有人屌㗎啦

校內試同公開試點同
當年所有科嘅老師俾我嘅predicted grade都高過實際 又實牙實齒話一定起碼入到八大 最後真係入到八大

連登定律：中學雞講咩都錯

利申：驚就唔好考啦屌你

[香港情況穩定好多]

五月開放陸路嚟香港
放棄一代人

窮唔好生仔係指冇辦法提供足夠資金比子女正常成長就唔好生。有能力令佢地正常成長唔係代表有能力移民㗎wor。如果個個都咁諗，香港應該冇咩年輕人啦。

努力加油

可能大家諗既嘢唔一樣啦，我已經assume 咗afford唔到=窮/唔夠富裕。

有能力令子女成長既原因咪就係有錢囉
咁有能力移民既原因咪都係有錢囉
個類比有咩問題

唉屌唔想騎劫正常討論，我認輸

你唔想考緊係想全世界人同你唔考啦
恐懼係藉口黎既姐
現在咁樣咁易傳染到比你？
預左你點都係到駁嫁啦 恐懼撚

我想知點解二百幾個正皮
但係內容大多數都係屌

因為好多dse廢青mon緊po又駁唔到

唔洗理個保安男生活失敗上嚟連登攞下成功感

今年過年幾錢利是？

正皮引伏
利申: 正皮

咁講la 如果office工冇home office都冇乜大問題我相信考2-3個鐘又唔真係好大風險 加上考得dse應該都唔多外遊撚 係有一部分本身冇乜信心入u既人放大左樣野諗住橫掂入唔到不如咪鬼考

利申 覺得一早宣布停工停考先係上策

呢個po好多政府打手

今年考你同一個分贏多好多人啦
曉唔曉架而家啲dse雞

大可以唔考
無人揸支搶逼你

metoo

快d 死去讀書la

你讀毅進啦

小妹求集氣如果大多人支付唔開考 小妹就影對腳放上嚟

HKU Space 想清算手足? 大家一齊 email 表揚手足

pls pin thx

支持

就會係你2028年嗰陣靈驗

比家姐發現左我打飛機

小你老母妹

咁我都可以係小妹架嘛

不過考va 上面得睇錯試題會發生

你唔好考啦

集氣樓主輕鬆入毅進

見到此post 輕鬆入毅進

毅進難唔難入？

係辛苦 但講到係推你去死就太誇張
根本大把人二三四月一樣工作 生活
呢啲人死左一百次？

你咁驚可以下年先考

楊潤雄稱考生考務人員健康是首要 將加強試場防疫措施
2020-04-23 HKT 18:31

教育局局長楊潤雄說，中學文憑試明日開考，首科視覺藝術將有3000多名考生應考，至於涉及約5萬名考生的四個核心科目將於下星期一展開。

楊潤雄在網誌《局中人語》說，今屆文憑試共有逾 5萬名考生和 21000名考務人員，以及約 400個試場，強調考生及考務人員的健康是首要考慮，局方會全力加強各個試場的防疫措施。

他認為，考試沒有緊密的社交接觸，是一項低風險的靜態活動，相信在多重保障下，文憑試一定可以在相當安全的情況下進行，政府本星期已將 20萬支便攜裝酒精搓手液運送到試場，由明天至核心科目開考期間，送贈予每一名考生。

楊潤雄說，港鐵及巴士公司已宣布會在考試期間的早上時間加密班次，政府部門會採用彈性時間上班，同時呼籲全港僱主及僱員響應，盡可能提早或稍遲出門上班，讓考生前往試場時交通更為順暢。

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

瘋了 全都瘋了

有人感染係咪教育局負責

睇你信唔信佢公1佈啲數字

唔考既話你屌得佢仲甘
香港的校內成績根本無可能評核到一個學生的能力

如果我係考生真係唔會想無了期咁溫書
寧願快啲完

咁2021先考

沙士都照考啦

樓主喺澳洲讀完物理治療未

關咩事
中六畢業同考dse有咩關係

其實你可以唔考
絕對無人逼你今年考
擔心咪下年再戰

Agger

所以依加就有得比你揀
想考就考 唔想考就下年考
如果retake應該更加歡迎呢個決定
如果被逼停一年 retaker姐係浪費咗兩年

除口罩行山 聚會食水煙無問題
隔勁遠戴口罩考試就不了
班垃圾dse唔想考咪唔好考
無人逼你地出席㗎

你仲記得既

其實我同意要考
只不過真係要分得好開黎坐
同唔准考生聚集傾計

講真 咁安排法已經安全過打工仔多多聲
咁都要驚呢樣驚果樣
講到人地推你去死咁
真係誇張得滯
快d考完喺屋企打下機訓下覺好過啦

個個讀得成書做醫生律師,
邊個去做警察維持治安???

全部人統一升讀警校啦。

個個戴住口罩又隔咁遠其實好安全啦
唔好諗咁多考好佢啦

如果有人發燒但死都要考

一定有 不過唔知係武肺 流感定普通傷風感冒

一早復曬工
每日搭車幾百人 人貼人都未爆
考個試驚咩

一日拖一日考DSE嗰班應該就嚟癲

咁咪下年先考囉

你個名

離題

毒婦冇人性

我03年都係咁考啦
邊有咁易中，確診個案先得嗰個位數
用校內成績既話你仲慘，到時你咪又話唔公平
擔心肺炎不如擔心下你有冇實力同人競爭

唔明?我個名點?

分分鐘d個位數確診都係為左dse做出嚟

依家就係比你地有選擇
依家有得考,但同時你有權因為安全理由SKIP左佢唔考,你下年先再考
如果佢話唔考,你冇選擇就話慘姐
結論就係除左魚蛋論我都諗唔到唔考既原因
9成9係我考唔到都要其他人攬炒唔比你地考曬你地一年

想借兒，殺哂班學生

話唔應該考個d自己用下個腦

政府冇錯係施政on9，而而家壓得住冇社區大爆發我相信話係因為香港人整體質素好自覺性高應該大部分人都同意

然而呢兩者，「政府on9」同「香港人努力壓得住疫情」係冇衝突，你可以屌爆政府一直以黎做得差，唔代表而家決定照考係錯，因為以而家確診個案黎講考試風險低係事實。

香港中學校內成績好9，根本不能作準，唔考超唔公平。

仲上連登？
較好鬧鐘訓教啦
Good luck

你可以下年先考

中曬死穴

自己夠膽就賴政府
柒到呢

拎外國停考試比較？
台灣連課都冇停又點計？
香港確診數字同而家情況嚟講停課但繼續考算合理
無了期拖落去甚至拖後一年仲屌得甘

屌嗰班有冇認真温過書考會考/高考/DSE？
正常考生十二月一月開始全力備戰，幾個月high tension精神崩緊仲要無了期等好快會跌曬watt
變咗鬥意志力唔係鬥讀書能力，家下個個徐步高咩？

最大問題係細節同措施
講到資源冇上限
應該請曬全港中學教師做監考員
除咗禮堂之外，開曬所有課室，甚至開埋大學課室、大會堂等等做埋試場
課室裝4個考生、禮堂裝30個考生夠

另外，考同唔考都應該一早set個參考baseline並對外公佈
例如
連續14日每日少過10個人本地感染就繼續考
本地感染數字反彈的話，連續3日多過20宗就即刻停考

而家係太遲公佈同冇量化標準，淨係話會參考專家意見
玩死班考生

【緊急行動】DSE考場散場派選民登記表格

【選民登記最後10日】 全港各區登記情況一覽 九龍西登記低全港10%

五一黃金周五大訴求決一不可黃到發金周要到了

重建黃色經濟圈，拒絕批鬥，五一＇黃金＇週

五一黃圈週 五大訴求 缺一不可

香港首個線上連儂牆正式上線喇！

溫習時間：

香港人，進步。重燃之前溫好書，準備好心態，可能救返你一命

「港台自主被欺凌，即係香港高度自治被欺凌」

【憲制危機】２０／４／２０２０最新政府新聞稿解讀

就黎一年，點解就係呢兩日特別多狗咬狗新聞?

香港警魔敢打到示威者重傷係因為香港法院允許

邊境爆炸案還押手足的公開信

【突發】攬炒團隊 武漢肺炎動畫 上線啦！

【武漢肺炎】專家：不確定康復者能終生免疫 病毒可能從未完全消失 或像皰疹一樣保持休眠狀態 其後再慢性感染

唔好再笑坡国，大家都知最近嘅回力鏢有幾猛，加上呢段新聞，唔好再鬆懈

支聯辦其實自爆咗係非法組織

721 元朗恐襲傷者披露獨家影片

中共當年可以摧毁上海，點解而家唔可以摧毀香港？

唔好比我估中，呢班"驚青"的DSE考生完左考試後一定第一時間衝去唱K、睇戲、大群人聚餐 (假設到時相關禁令取消)

可以下年考
老實講，大把人仍然係要出街返工，同啲同事隔未必夠一米。考dse個風險而家算細。

你呢d post咁講冇問題
抗爭post講事實說大把人屌你五毛

我屌，真係有興趣，到時上嚟開POST分享畀大家
你令我諗起當年位好想玩玩了

係邊想翻

又好似幾有道理

721831

唔考 你等多一年考 學校點。今日唔收生 空一個級

師兄有見地

成日㗎啦好多都好納粹

一定堅持要朝頭早考都好戇鳩
明明可以11點考，唔使同打工仔撞返工時間

完全同意
啲人成日話驚危險
咁反正你都係想下年考
你咪自己選擇下年考
點解要全部人陪你等一年

環境氣氣先最橙橙豬

東華學院都考

唔好灰心，有志入大學嘅要努力！唔好咩啲p牌仔講兩野就打擊到你🤙🏻加油！盡左力就得👍🏻

真係好難多廢柴，口講就肺炎，問心其實就係逃避考試

成績好嗰啲學生不知幾想用考試淘汰樓主

識啲dse考生個個都係想拿拿臨考完放鬆，你心理變態到想班考生精神繃緊到多兩個月Cls

其實取消口試對佢哋最唔公平，好多banding低嘅學生死剩把口

其實口試拉唔多 我中文5445**都係5

同埋咁講死剩把口唔係咁好掛 身邊都有啲Frd係band3上U(3大）重要2字尾架

Dse考生加油 唔好比支那搶曬我地啲學位

就算你唔洗考, 已經出黎做野,冇得home office
你會唔會唔返工呀

咁多意見咪唔好考囉垃圾中學雞

我只能夠講依家嘅dse學生對自己嘅能力太有自信 我幫人補習果陣成日問你postpone左個exam咁耐你溫左書未 我聽得最多嘅一句係得架啦到時就溫到
我真係唔知你對係對自己能力太有自信定係有好嚴重錯誤嘅時間觀念
有d仲好笑話咩疊埋心水考2021 比兩年半時間你讀都考到咁嘅屎忽樣然後左多一個月都hea 左去 你真係有信心keep到團火成年？

最後其實不如諗下讀u啱唔啱你 大學yr1一個intro course差唔多等如成個dse syllabus 再加深d 一個sem 6-7個course 你用兩年半時間讀唔到上到去用幾個月又會唔會handle到？
冇班主任追你交功課冇補習天王出大學雞精書比你 fail你當食生菜

不如黎緊嘅dse考生諗諗係咪真係要讀大學？

逃乜撚丫，係炒粉都照炒架啦 ，快快趣趣考完咪搞其他野

肺炎吹大左

拿拿聲溫書仲好啦
係咪要俾蝗搶曬啲學位
考你就考硬

冇人迫考，年年都係自願性參加

支持唔好考！

你大學畢業？
i大？

但出到社會 把口都佔成個career好多

反而聆聽同閱讀理解有咁上下就OK

屌你老母做垃圾保安仲咁撚串
信唔信我唔俾利是你？
成日喺人面前見人就奶 上連登就相反哂 成隻癲狗咁見人就屌

搞清楚民主同民粹先, 唔好偷換概念借啲意屌民主, 民主意思唔係人民話乜就做乜, 有一個人提出某個意見都要照嗰個人講去做

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

細蚊仔係度扭計唔想考試

呢個真
一個基本course 已經會學哂中學m2+部分m1+al 數
Phy Chem 都係，中學野再加al野再加m2應用
之前識有條友讀acc，佢中學冇讀過acc我問佢點handle 到
佢話冇咩野，中學果啲sem1一個course 學哂

大學畢業講啲嘢都咁低能

係咪都要考架啦，仲晒時間上緊鳩Up，有時間去溫書啦

點解個個都係屌人，勁小人會支持？起碼都比聲加油

中文可能係，英文低band多數差取消咪有利返，拉勻影響不大，而且已經係現行最好方案啦

都慶興香港人唔係全部上曬腦一味反
大部份有理性既人都知係照考係正確做法
難得本地爆發叫做控制左
依家絕對係最好時間考左佢
起碼唔會存在d 咩計校內試既不公平情況
話d 咩要停一年, 要班準備充足既考生曬一年時間既果班自私魚蛋論撚
祝你地連毅進都唔收😂😂😂dse 0分
簡直社會垃圾浪費資源
想成個社會經濟停罷一年, 就係為左自己可以係屋企hea
得閒出去行山打卡

今年畀多一個月你地温 仲想點

香港人係咁
讚人好難講出口

真係快啲考埋佢算啦
費到夜長夢多
相信有唔少dse考生都係咁諗
快啲考完鳩hea好過而家繃緊晒

咪係 為反而反
全港乜都停9哂佢好冇

天將降大任於斯人也 必先苦其心志
考生們加油

仲要大部分屌政府話： 推班學生去死喎
真識煽情 為反而反